其實可唔可以改個親民d既名

LIHK本身設計做app名，唔係論壇名。而且不能望文生義。起碼高登個名親民好多，d人可以自行想像呢2個字係咩意思。但「Li」唔得，做論壇名吸引唔到人

膠登個名仲大鑊，好趕客吸引唔到新客源。新客源好重要，無新客源只會變做膠登verson 2

LIHK都叫做新壇，改個中文名較好

Sun高登
Sun壇

叫 新高登 么么哒

( Show Blocked User - 么么哒 )

連尼住高登，簡稱「連高」

么你老母

一早block左條on9